250呢球搵學界都射得入

盲反夠我地英格蘭未

離撚晒譜 哥狗點教班細蚊囝

佢好錫250

美斯果球都係

CHING咪能JER住晒

馬勒當拿試過連續炒五球12碼

除返件10號出黎啦

Southgate仲當佢契仔
出vardy好過出佢

250